cc台可以改名做休息台

抗爭都要休息
講出去笑死人
平時班冷氣軍師有邊日唔係休息緊

次次出左去，返黎見到班9upper 講經

次次都好似平行時空咁
出面士氣高昂等狗出黎
果到係咁散水

公海︰打爆晒D 中資紅店人人叫好
連登︰唔好打唔好打

公海︰私了好熱血好有士氣
連登︰民意逆民意逆

連登燈力真係同燒山有得揮

咁你不停逆民意真係會孤立自己喎，搞清楚

林鄭逆左四個月
孤立成點？

次次出去
返黎一堆散水po
送頭po
捉鬼po

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

就快叫道歉台賠錢台

散水台

休息撚今日全面進場

PUSH

我地休息撚比鋒哥一野收左皮 今次點拆好？

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

Cc台：g phone 想扮大台
G phone不是同路人！！！